Elon Musk老母國際後援會

升未屌你老母美國狗

人地提晒水轉炒bitcoin啦

屌你老母死美國狗

前排865入 一入馬上跌

今晚直落700
are u ready

elon pa pa 放棄了我們

唔係講笑 如果tsla開始跌真係代表股災

Pa佢老母
佢係狗

Elon musk全家幸福嗎

個市咁耐佢keep住跌
你訓左一個月？

妹咗一個月
心郁郁想轉玩其他

TSLA , AAPL=美國國運

妹啫 咁都叫跌？

亞馬遜蘋果呢啲開始大插先真係股災

質疑教主？？巴打你弱智？？

知錯啦
比我上返900蚊沽哂d tsla佢